
                      Buenísima , no me canso de verla. La actriz interpreta a un personaje pragmático frío manipulador extrovertido y encantador un personaje narcisista con rasgos maquiavélicos. Una película que desde el minuto uno te engancha y cautiva
        
            